[HKU][有名］如何投訴極品lecturer

今日發生咗一件好仆街嘅事
話說我take咗一個叫做mgmt2401嘅course
Course裏面有個group project
咁group project就梗係要form group

我哋開學嗰陣時填咗份group list+group number就算 跟住之後prof+ta就冇理過我哋

寫email俾佢都唔撚覆 上堂講嘢又食螺絲又唔答人問題

之前已經出Po 屌過 不過冇開名(今日同teammate傾完之後發覺原來佢都有寫email 不過佢冇reply）

[屌你老母］奉勸各位中學雞切勿入HKU 尤其是係business related course

直到今日都係冇email 不過ta尋日有正常叫我哋present

我地present 之後佢話我地個group number錯咗
原來佢一直都有條list 係唔同我哋講

到底係佢完全冇擺心機落教學工作 一直冇睇過條list 去到而家先睇？
定係諗住專登唔講出嚟玩人？

仲有我到而家都唔知course assessment係點樣

以下係佢嘅email: simonlam@hku.hk

想投訴但係唔知喺邊度投訴
歡迎大家幫我問吓 睇吓佢會唔會覆

Btw Simon我知道你有mon po㗎 你都估到我係邊個啦 大家對事不對人 咪撚亂嚟

推

Hi

密都唔加 其人勇士 宜可使

梗係而家投訴發大佢啦
Sem尾冇仇報
佢搞得嚟隨時又有另一班人賴嘢

搵deaprtment head 投訴
利申：最近都投訴咗個prof 負責我其中一個course and fyp
有定心理準備俾人針對

佢哋個page分類好混亂
搵唔到個department head喺邊
淨係見到management and strategy division有個area head 唔知係咪佢

Btw Ching你中大？

咁我唔知喇，我地department head 成日send 野黎+上過佢堂先知佢
yes

搵dean?

未撚見過個dean
連佢個名都未聽過
可能人哋掛住賺大錢唔得閒理學生

rip
小心你最後尾兩年

我對事不對人
做咗十幾年學生真係未撚見過咁樣嘅教職員
要撥亂反正

加油，不過小心

人地掛住登勁學報，理得你D 學生死